[國際] 英國雪菲爾大學學生會鼓勵中國學生舉報香港及台灣學生

2019年8月，國際學生幹事 Sissi Li Mengya 於Wechat
1. 鼓勵中國學生向官方舉報拒絕自認中國人的台灣及香港人，必須「糾正」
2. 批評雪菲爾大學不遵守一個中國原則
3. 外媒關於香港報導係假新聞

報導：

RT請煲大中國留學生=共諜=欺壓少數民族:

共諜 Sissi Li acc:

校園人心惶惶，但奶共SU主席Jake Verity讚賞莊員Sissi Li立場中性，好勤力(咁奶)。

SU cc

奶共SU主席Jake Verity acc:

雪菲爾香港學生聲明

點解香港台灣人
佢隔離堆鬼佬都應該要認中國人做爸爸啦

一臉賤樣既支那小穴

點解咁核突既綠色衫都可以著上身

臭雞有樣睇

奶共到咁

收皮啦

日落國就算啦
慳返啖氣

佢都做到雞?

無人要個d老雞都係雞黎既

twitter要人

嗰啲起碼後生嗰陣有得做雞
老咗先可以叫老雞

支那雞

都係果句，咁愛國就米撚去外國，留返係支那啦，死臭雞
仲有英國人奶共奶成咁，英國幾時改名叫日不落特別行政區，叫刁總做刁帝呀